政府根本比左權力popo控制黨鐵 鐘意叫佢停就停開就開

Popo一日未收皮 黨鐵都係會繼續咁做 完全配合popo

希望黨鐵it部生生性性唔好令到佢地訊號系統收皮

大家唔好亂跌野係路軌，唔好亂用火警鐘

機場都一樣

所以唔明d人仲搭狗鐵jm9